{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし予約した人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペットがいる場合は、特定のペンション以外は入室を拒否されることもあり、そのような場合でも払い戻しはできません。 当該宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、そのような理由でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室時間と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する間、施設物を毀損したり紛失したりした場合は宿泊客が責任を負わなければならず、それによって損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内では魚や肉を辛い直火方式が禁止され、個人的に炊事道具を用意して客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約をすると重複予約が発生することもあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 (カスタマーセンターで確認するとすぐにご案内いたします。 )ペンションの期間が確定されない場合には料金と料金表が間違って反映されることもありますが、その場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 バーベキューを楽しむことができる個別バーベキューの利用特典があります。 利用時間は入室時間から夜10時までで、利用場所はバーベキュー場です。 炭とグリルは追加料金でご利用いただけます。 メゾネットタイプの一軒家客室を利用し、駐車も可能ですが、ペンション内に駐車するスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、特定のペンション以外は入室を拒否されることもあり、そのような場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "当該宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、そのような理由でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室時間と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設で物を紛失したり損傷した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する間、施設物を毀損したり紛失したりした場合は宿泊客が責任を負わなければならず、それによって損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を辛い直火方式が禁止され、個人的に炊事道具を用意して客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をすると重複予約が発生することもあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定されない場合には料金と料金表が間違って反映されることもありますが、その場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる個別バーベキューの利用特典があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と場所はどうなりますか？",
            "answer": "利用時間は入室時間から夜10時までで、利用場所はバーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の炭とグリルは利用できますか？",
            "answer": "炭とグリルは追加料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一軒家客室では駐車もできますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家客室を利用し、駐車も可能ですが、ペンション内に駐車するスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 814
    }
}